[突發] 今晚唔好再圍警總

之前圍一次已經乜都夠！！今晚圍第二度邊度都好，大家唔夠裝備只會折兵損將！！求下你地！！

push

推

Push

推，仲9成人無裝備

自推

唔好圍狗屋
留力圍律政!

唔好圍狗屋
留力圍律政!

唔好圍狗屋
留力圍律政!

今日再圍就無意思！！！！！推！

agger

大家幫幫手！！！！！

推，有無人有大聲公話俾在場人士聽

現場有鬼叫人圍狗屋，大家小心！！！！推

同意

推！！

唔好沉底！大家幫幫手！！！唔好去！

推，留力明天～be water, 今晚有咁多人出來野餐，香港有你們已經變得很美麗

水馬等武裝已影到

利申：行緊去狗屋，但諗緊係未送頭

推！！！

大家停止去狗屋呀！！！！！！

推推推推推推推推推推推推推推推

保留實力呀！！！！！！大家！！！！停呀！！！

再推

停呀！！！！各位！！

Pish

圍唔圍自己決定
但一定要唔好受傷
聽日仲需要大家架

大家幫幫手！！！！停呀！

鍵盤的各位，人流的確係flow 緊過去

推呀！！

山頂去唔到

唔該大家勸身邊啲人停！！！！！

聽日有野做就早d瞓啦

大家今晚早啲休息！！！唔好去狗屋送頭！！

推！

警總仲有人返工，入左兩件

推 集中精力 聽日圍律政! 追究黑警 釋放義士!!!

要出師有名呀
真係要圍都唔好衝

太多人冇裝備 去到只會犧牲
幾多人去 幾多人返！be water

已經發生左 兄弟們 運物資過去 快

現場決定

唔會有人衝啦

push... 今日圍狗屋 意義何在

有好多人去左啦，唔好再叫散啦
諗下點樣運啲裝備俾佢地好過啦

總知現場人士自己決定
咪撚再鬼鬼鬼鬼鬼

大家停好無，辱狗辱一次就夠！！

唔好再衝啦！！！！

上一次公投叫人走已經衰左
你叫人走想點？
你有冇係現場？

樓主係咁話人係鬼，分化撚，已BLOCK

溫馨提示：
唔好衝，唔好暴力
安全第一
自身要緊

再圍無益呀

大原則：

不割席，不篤灰，不分化。

既然覆水難收就風雨同路。

睇環境做人，適時散水。

唔受傷唔被捕。

要阻止就落去阻止